
                      Buena película, por debajo de mis expectativas preliminares, pero buena película. Durante momentos de la trama me encuentro con escenas que no aportan nada a la historia, buscando sólo la lágrima fácil, aunque sin conseguirlo en mi opinión. Hay muchas películas que afrontan este mismo tema de una forma mucho más dura, aunque menos mágica. La presencia del "monstruo" le da un toque bonito y diferente aportando una dosis importante de empatía hacia el niño. Tiene sus defectos, pero es una de esas películas que merece la pena ver en el cine, y creo que incluso hay que verla un par de veces para lograr desentrañarla totalmente. Yo volveré a hacerlo, aunque esta vez en mi casa, eso sí.
        
            